閉起雙眼你最掛念誰？

是我嗎？

唔係

是誰？

漆黑一片

能成為密友大概總帶著愛

唔係問你睇到乜

Gay佬出返去

掛住青頭仔

有冇人記得我？

眼睛張開身邊竟是誰

就係無野掛念......
可憐的小毒撚

做對好兄弟又如此相愛

好想捅你屎眼

此post嚴禁gay佬

Mola 連登係全港最大嘅基佬論壇

歡迎輪住咁瘋狂入我後門

想輪你大米